WEBTOON 高質漫畫分享

幫手開post

話說除左<訊息> , WEBTOON 都有好多其他高質原創漫畫定期upload上去, 電話電腦都睇得

Webtoon（韓語：웹툰）是一種始創於韓國的新概念網絡漫畫，由「Web（網絡）」及「Cartoon（漫畫、卡通）」組成，只需向上下滑動就能閱讀，不需翻頁，專為電腦及流動裝置而設。

奇奇怪怪

好睇

獨行月球

<禁日>之外, 之前巴絲推介整合:

1.奇奇怪怪
2.心靈的聲音
3.江南美人
4.嫩男嫰女
5.少女的世界
6.時間輪迴
7.假面女郎
8.看臉時代
9.微小的災難
10.活屍日誌

看臉時代

江南美人好正 追哂等更新

where is the link to dl?

For iOS
LINE WEBTOON - Daily Comics by NAVER Corp.

lm

星期一 神之塔 高手
星期二 蟲穴 時間迴歸 大貴族
星期三 超級助手 探寶者
星期四 瘋人 記憶操縱師 飛龍傳 金湯匙 骰子
星期五 看臉時代 熱練戰士 高校之神 衝鋒衣
星期六 微小的災難
星期日 地下城市

不肖子 都唔錯

活屍日誌

我覺得辣妹穿越冒險記幾撚好笑
Dice 大貴族 娜羅的名單 神之塔

不肖子好正
由佢初初出第一集追到依家
一星期一集到最近先肯日更

幾乎套套都有追
最鍾意都係看臉時代
第一套睇到喊既漫畫(見到主角呀媽

之前就勁鍾意睇狂野少女 不過完結左lu
但係超級推介去睇返

第二季出咗 等佢出曬再睇

有甜有酸 有愛又有蕃茄

微疼嘅微不幸劇場，好好笑
但初初睇嗰排真係會沾到作者啲霉氣
唔單止我係咁，介紹咗畀fd睇佢都係咁

微疼仲有畫自己服兵役嘅漫畫
叫不要笑當兵的人
好笑得嚟又可以了解下台灣當兵係點

看臉我凌晨睇到11點

即刻down左落黎睇

其實好早已經有大結局睇
唔知點解webtoon仲出得咁慢

正皮

江南美人個作者/畫家隻手受左傷 依照webtoon嘅進度之後應該可以跟返貼啲

😺

以前追開觸不可及
屌你老母拖撚到
早幾日撳左入去睇先發現完左
個結局仆街到

琴日睇完第二季先知
有排等了

新手加入
有咩漫畫好推介
最好有D意思/隱喻個類

有追嫩男 戀愛革命 看臉

白曉妍 韓始亞

公主英 王子琳

禁日- 起源

奇奇怪怪好撚正
朝早先敢睇

點解「禁日」英文版多過中文版咁多編

好多鬼故合集都好正

活屍日誌好似幾吸引
但我好驚zombie嗰類嘢
係咪好恐怖、唔啱我睇㗎？

呢個正，個結局幾出人意表。
bona zoe

Total 100篇
英文版早過中文版

未打完Hi錯制

唔驚啦~

有d有background music, 一路scroll仲好似gif識"旭"

看臉時代

不肖子睇第度睇晒了,連載已完

同埋睇趙石囉,笑到仆街

呢個好睇

愛情故事嚟

宅男打籃球

去其他網睇 已經岀晒

bonazoe
禁日真係幾好睇，睇完之後反思咗好多而家社會嘅問題

慢慢等待中
諗住儲多幾話先一次過睇

狂野少女 戀愛革命 公主徹夜未眠
其實差唔多套套都有追 每晚唔睇唔舒服

假面女郎都好正
醜嘅就話人樣衰 整左容又話人唔天然

我忍唔到手 黎緊要4月中先出第11話

神之塔 冇人講？

趙石

有中文？

微疼

弱智仔

青春白卷都好睇

失眠症都幾大反思
karma真係估唔到咁樣逆向思維

入黎就係想講呢套，貼地得黎好撚好笑，無打開籃球都睇得好肉緊，蔡宗憲呢個角色有趣到仆街

Lm

留名

目擊者都幾好睇 拖左2年幾終於完
好撚拖劇情 成日睇唔明 但係係真係好睇

關於死亡

上面個d大部分都有追
另外有幾部好睇都想推介下

我的靈異女友:純愛畫風正 又有少少迷團咁 睇男女主角互動超搞笑 最好既係出到ep79 佢地大家都係一心一意鍾意對方 無第三者個d

柔美的細胞小將:劇情用腦入面d細胞角色推進 好似inside out咁既題材 不過又係好搞笑

我在看著你:毒撚既悲歌 同環繞住單綁架案

鬼傳口談:新連載 畫風又係超好 劇情都好好睇 講一班鬼圍埋講故事 劇情就係佢地講既人性故事

有無d類似禁日咁，兩三集就一個故事？

要做到禁日咁有反思會難少少

btw 依家睇緊奇奇怪怪都唔錯

之前有套係男主角接受測驗然後變翻中學生個套係咩？

記得了，叫Relife 重返17歲,而家下左架？

冇人講dice

comico有d都幾好睇
不過題材偏戀愛多
唔夠webtoon咁多

有邊幾套必睇？

我岩岩一口氣睇哂成套不肖子，好撚正
Webtoon仲更新緊，但google search 就有哂成套

公主徹夜未眠完左 但佢啲畫風好正
個作者之前仲有套叫做為了西塔 都好好睇 好感動
佢啲題材都好特別

其實可以微博睇 佢完左好耐

漫畫人有得睇

係咪呢套

推COMICO套童童日記

karma
男主角好八卦
咁多篇最震撼係永遠，講宗教

衝鋒衣同飆速宅男好似

個整容液真係好戇鳩

最近搵到兩套唔知算唔算webtoon嘅韓國漫畫 兩套都係講出軌
可以當H漫睇
一套叫household affairs

另一套叫drug candy

因為我睇英文版所以唔知中文叫咩名
前者仲連載緊 劇情緊湊 冇一個角色正常
後者個女主好正 但個結局幾深刻

泛濫

微疼故事笑到仆街

其實啲恐怖漫畫係點？我次次都心郁郁想睇但又好驚
微疼我覺得麻麻，我自己覺得冇心靈聲音咁好笑
而家睇緊看臉、心靈聲音、月亮酒吧同宅男打籃球。頭兩個熱門應該都唔洗點推介，月亮酒吧佢定位係搞笑，而家出左三十幾集但我都唔知主題係咩， 都係啲九唔搭八嘅野
如果打開籃球都可以睇下宅男打籃球，都有啲搞笑
同埋我想問仲有邊度可以睇哂心靈的聲音，佢連載左咁多年，但webtoon而家一禮拜先更新一次，我想睇返以前果啲集數

好啊留名

差d dl錯第2個

個apps入面有無？

依家先知有好多類似comico既漫畫網，近排睇過一個叫toptoon，有做收費成人韓漫

大貴族仲有冇出緊

冇，呢啲要上其他網，好似色情唔會擺上去

有無多D 古古怪怪 禁日
依種漫畫介紹

好正

Dice

覺得恩珠好煩

青春白卷真心好睇 但冇乜人氣 sosad

佢2套都有追

不肖子 睇到個心卟卟跳

同求
呢兩套真係好正

用兩日追到live 笑到仆街
同看臉時代crossover幾得意

看臉時代真係幾好睇,
到中期有啲悶,
金毛在烈出左幾場之後,
差唔多篇篇漫畫最底都係在烈+玄碩既BL 留言 ,
我屌你老母, 而家啲人係咪痴左線

<關於死亡>

呢個真心推薦，不能言喻。

多女睇嘅漫畫一定多腐女㗎喇
大貴族又係

多謝巴打,
都幾好睇, 不過啲音樂有啲唔夾

我都冇開音樂睇，消防員嗰篇真係好深刻。

完結左既 我覺得花樣家族同女子漫畫皮鞋都好睇
惡搞既仲有嘟嘟兔diy食譜 但唔明點解港版webtoon唔齊集數，明明人地出左好多
極度推介「歐巴 你不會愛上我吧」
雖然個譯名勁垃圾 大陸譯做靈魂手指（spirit fingers) 完全配合返套漫畫
幾好笑又勁溫馨 一班三唔識七既人竟然比起自己老母更關心同了解自己

照明商店都好高汁

好感人

點解會無人講禁日

趙石都好好笑
早排有睇埋真人版 一樣咁on9

個尾幾好笑

歸零遊戲
衝鋒衣
前者係依幾日Webtoon主頁推薦睇到
睇睇下又幾正
後者講單車
幾熱血 但唔知點解會無咩人氣 明明畫風同內容都唔錯

Dice數埋唔夠十個常角但故仔好有張力

我之前睇過dice 睇到入曬神
結果想訓都諗住個故事差d訓唔著
但最衰既係我連訓緊覺發夢都夢見
之後唔敢再睇 第日先追番

快D追番，後面有PVP （雖然我鍾意前段打任務多D）

Webtoon全彩好似睇緊 港漫／美漫
但 題材／人設／畫風 卻似日漫

我想追呀 但我又驚好似之前咁

Thanks 巴打!
真心好睇!!

啱啱睇完不肖子，正

神之塔